一直想搵嘢deal

政府一直都想搵嘢deal，本來一直唔同佢哋deal，而家終於有嘢deal咗，一個唔好嘅開始

五大訴求
缺一不可

deal你老母

deal你老母

一個曾鈺成加一班校長就搞撚掂

deal得一次就有第二次

個deal仲要同尋晚至今狗閪個deal其實一撚樣

而家唔deal都deal咗，關心政治層面嘅，唔該入嚟傾傾點拆局

搵個人回覆下ok？

個個淨係將件事睇成打生打死

諗埋晒咩戰術圍點打援，根本大家睇嘢睇唔到全局

佢圍又唔攻又唔放根本一開始就係尋deal

push

行出去＝自首，比人捉＝可疑

有冇人有咩睇法？之前堅持唔deal任何嘢，拖死佢，而家俾佢deal咗，星期三復課成功埋就玩完，唔好個個淨係諗點發夢，政治層面俾佢逆轉就仆得街

POLY入面收到大家呼籲 叫緊唔好自首

deal佢老尾

唔好再救poly，用清證據留守去解決，避免再作任何嘅deal

最新，食髓知味

【Now新聞台】理工大學校長滕錦光到理大校園勸在場人士離開。

中大咪比人遊說過deal囉 然後就比人撚左去出個奇怪記者會
我知大家其實好想搵到個出口 脫離樽頸位
但同共狗deal 用佢地既offer係唔會幫到自己架
利申：中大人

其實一開波重傷手足都唔應該撤
應該留喺poly光榮陣亡

其實你早d講唔好馬後炮，我幫你推埋咁會唔會件事唔洗搞成咁

我呢個post唔主張deal，本來就係唔deal，拖死個政府

張達明講嘅法律上入唔到罪係最好嘅解決方法，唔好同佢deal

係咪有人搵我？

sor
唔deal都deal咗，吹起風等大家留意下都好，諗點唔好輸政局

有咩高見

建制乘機搶左分

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

同共狗deal只會令所有人萬劫不復

Fuck

依家deal左乜？

Push

仲要咁多人自首，已經第4定第5批，有無咁蠢啊班人

強帖推

等餓死？

唔可以同殺人政權談判，一步不能讓
邪惡太了解善良，善良唔了解邪惡

入面無足夠醫療支援 無辦法

根本就唔應該deal

狗也不deal

五大訴求 缺一不可

推，deal你老母咩

有冇人話我知你地覺得deal左乜嘢 我係有心思考

我個立場係deal你老母
應該要得我地比offer人 唔係人地比offer我地

一向都只有五大訴求 deal你老母

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

完全係
一deal就好易俾人食住上
18歲以下嗰班走左
會唔會轉做污點證人做25仔？會唔會教佢地點講口供？無人知

入面資源唔夠 出面實力差咁遠
佢地deal其實都好合理 我地只係冷氣軍師 唔係入面個個

總之deal完都係不割席

被個政府迫撚到出去投降你就去擔心係同佢DEAL左係改變左姿態
同擔心民意逆轉有冇分別

政府: 區議會我贏晒 我先會放自首班人

Push.

唔好話18歲以下 就算大學生 只要係無咩政治基礎(which is唔夠黑暗)既人都好容易比d官lead到講左對手足不利既野……

冇足夠醫療支援 咪可以喺poly光榮陣亡

由 Day 0 就應該知道
一但同暴政開始對話關係就會傷亡慘重
你知我知柒婆都知
所以從來佢地都無任何妥協，佢地深知妥協後果
反之亦然，我哋一但deal 咗一次，打後嘅談判只會繼續向暴政傾斜。

千祈唔好再同殺人政權建立任何對話關係

雖然咁講真係好衰 雖然我都知道理工嘅手足捱左好耐 但係講真同琴晚嘅條件一樣 但係今晚就送左成2000個人嘅頭去俾你拖延時間投降 。。。

真

唔撚deal
五大訴求
缺一不可

Psuhh

屌你老母

push
NO DEAL

push
一deal 過
乜都出賣得

唔明點解仲覺得有得deal
一直講緊all or nth
一deal就散晒

話撚咗唔使傾仲有百幾個仆街死出去

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

輸自己有乜計

同班藍絲鬥藍囉 話建制做得好差同爆徒妥協又唔告佢地

唔係割唔割，而家係講後續點搞

信錯人會死

有得deal，你民主人權法案行埋一邊…
冇人道問題喎，美國諗多咗…
政府而家可以咁講

唔改實際條件去傾最終達致協定就係deal

如果唔係圍你地為咩 消磨意志

入面總會有人頂唔住，意志下降就有得deal

而家唔係追究，係研究之後點做，而家林鄭又出嚟見記者收割，又講佢俾咗offer好耐，一切主導權喺“暴徒”度

deal 你老母

Tui

Deal佢老母

五大訴求 缺一不deal 你老母

一個終結係另一個開始，唔好氣餒

個deal係狗隊著數晒

早知開心政事台，沉得咁快

當佢哋清咗poly場，就會開始秋後算帳

其實區選係必敗，冇必要因為保區選而放棄行動

冇行動就冇籌碼，佢連deal都唔使同你deal就玩完

我哋唔deal嘅前題係有嘢令佢哋想deal

要重新點算籌碼同重申盤口

至少唔係泛民先啊

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

咁政府都唔接見泛民

警甴：「無用㗎你哋，走啦和理非」

販民=和理非